有冇老友記同我一樣，擔心個女係校園台學壞所以申請acc mon住佢？

睇少一眼都驚班毒撚溶左佢

冇

siu jor

第日做人父母你就知！

唔係講笑

幾碎

18碎
仲好嫩囗

hsu??

唔想爆咁多
總之一大

你咪眼望望
我條女只受cu medic仔cow

小妹都好想爸爸有你咁caring... 小妹作為HSU校花 好能驚校園台班毒撚狗公食左我隻豬

Pm相比我
考慮保護埋你

力力系禾架 叫你個女死心啦

你係瑞典人妖？

介紹另一個靚仔比你個女

比毒步食 你個女有福啦屌😹

毒步咁多女埋身
無未來

詳情唔講 我同周慧敏後生時好似樣

😂😂比頂級男神食喎

老豆
我已經破咗處喇
唔洗咁擔心

陳惠敏下話

我個女會然名係今年xx30)